我決定自首關於當日暴動行為

頭先突然之間諗到

如果全香港200萬人一齊自首話有份參與

同埋話自己有份上前線dum嘢

啲警犬會點處理呢

自首=on9

肯定搞到一半見到有人唔自首又玩割蓆篤灰

戇尻，你咪自己自首成堆人掩住半邊面笑

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

義士啲post 俾人洗到沉哂底
政府分化原來咁成功

咪on9

做咩啫你

咪啫係佔領中環個主要概念

樓主行到入差館會唔會縮沙架